占奔入，Angela新相好靚

袁澧琳唔識英文好心就咪打英文caption啦，自認係雞都有

喂喂，
都話佢係雞啦
而家信未？

成撚日去深水埗影相扮晒麻甩 今次諗住食正深水埗掟錢單嘢出post啦 一睇caption

Gold digging?

袁澧琳好心明知自己讀書少英文唔撚掂就咪打英文啦 知唔知gold digging 咩意思

鬼拍後尾枕自認係雞

推

好正

gold digging g

你再反angela我唔撚介紹女你識

你介紹親都成隻angela(雞)咁既款

關你撚事咩
輪都輪唔到你啦

屌你老母，下次叫班利迷手足打撚到你連開po能力都冇

同利迷大和好左啦

改完名之後？

咁唔係大和好喎，係被領養左